唔截停每日150 話撚知你起個天空之城咩

13億人湧落黎 屌你直頭大屠殺

未到可以完全溝淡既比例

會最少放多三年

阿爺溝到香港人同新移民5:5就應該肯收手喇

爺你老尾

日經PO呃LIKE

根本唔會，一日有一個純香港人，一日都驚你搞港獨，佢地根本係怕呢樣野

上海獨立黨呢？

個一班住係美國既人，中國驚佢啲乜

本身都未聽過呢個terms, 一search睇番組織美國注冊，紐約街頭遊行 做乜野姐

人工島海景公屋比新移蝗住

香港後生仔住荃灣天穚底坑渠管